有冇人一出成績就想問同學咩成績？

好想打低佢
屌你老味上堂串串共
食屎啦

UST Biochem